# Тестовое задание от компании SGS Vostok Limited
Текст задачи: 
Создайте web форму, используя Html и JavaScript, со следующими полями ввода: · Город – выпадающий список · Цех – выпадающий список · Сотрудник – выпадающий список · Бригада, зависит от времени суток, первая с 8 до 20:00, вторая с 20:00 до 8:00 · Смена Первые три поля зависят друг от друга, т.е. выбрали Город и список Цехов уменьшился 2. Сделайте подобную форму на Vue.js, с сохранением результата в Cookie 3. Напишите скрипт по созданию таблицы на MS SQL для данных полей.